午餐深水埗雲南風味米線

黃蟮腩肉雞肉$42
好咸麻撚麻冇下次

基中點去

兩點

反而想試佢個氣鍋雞

好鐘意食呢間野
由細食到大
好食過譚仔好多

食過唔係咁得

少個人排隊

老鋪唔代表好食，我都間中有食

都係由細食到大
最鍾意炸醬同汽鍋雞
不過近年水準開始下降
野食好咸之餘汽鍋雞變哂做雲耳